抵撚死啦死蝗狗

唔撚洗輸比我地馬體會啊？